MY FRIEND 我離開咗個井

恭喜